【中文大學】今早凌晨至清晨期間，不少從 11 月 12 日晚起留守中大的示威者，離開了中大

【中文大學】今早凌晨至清晨期間，不少從 11 月 12 日晚起留守中大的示威者，離開了中大，暫未知會否重返。下午一時半左右，中大二橋位置只剩幾十人留守，夏鼎基球場無人聚集。大學站仍有數人執拾物資，但其他地方大部份物資無人看管。

中大8

我要讀書啊

兒登仔吹哂風叫人走Ma

咁辛苦守完就走，啲物資就當垃圾，尋日仲整埋入口登記，n人山長水遠送物資，今日就走哂

咁你又唔去守人地瞓咗幾晚街